我老母頭先拎左幾十萬做左人仔定期

我呢一邊走去入幾萬美金，我老母頭先同我講佢拎大半份身家做左人仔定期

突然充滿住無力感

恭喜🎉🎊🍾️😂😄

富貴險中求
態度正確

別人恐懼時樓主老母貪婪
態度正確阿

做連燈仔對家 正確投資

一人賭一邊當對沖囉

#motherfunker

人仔喪跌都敢去做定期勇士

高息呀 你識條鐵咩

梗係跌先嚟入市ga la
可能樓主老母叻過樓主呢

........
老母係無腦藍真係痛不欲生

做左幾來先 我睇3，5，7 年都冇問題

伯母勁喎 低位入人仔 而家升緊

你老母醒
依家人仔都叫低水
不過遲d先做會仲好d